有冇人覺得個廢鳩港男個樣有啲似胡錦濤?

成個人都胡撚塗

Ben sir

似胡撚濤多啲喎

屌，嗰日我一睇都覺得好撚似

我食完飯坐公園都成日叫到有條友好似劉少奇